特朗普：時間會證明1月誰就任 白宮官員：籌劃第二任期

注意: 小心蘋果日報用詞來自美國主流媒體

……………………………………………………
特朗普周五在白宮發言時表示，時間會證明1月誰人就任總統。

特朗普周五在白宮就「神速行動」（Operation Warp Speed）舉行工作會議，之後會在玫瑰園就武漢肺炎疫苗研發進展發言，是他在拜登上周六宣佈勝選後，首次公開發言。特朗普政府5月宣佈「神速行動」，由政府和私人藥廠合作快速研發抗疫藥物。特朗普在演說中續以「中國病毒」稱呼武漢肺炎，自詡促成武肺疫苗快速研發，指其他總統可能需時多四倍，說輝瑞武肺疫苗快將獲得緊急使用授權，期望到明年4月武肺疫苗可供美國全民接種。他說其政府無論如何不會以「封鎖」方式抗疫。他發言後沒有接受記者提名。

特朗普周五較早時在Twitter發文，表示周六可能會「順道出席」華盛頓一個支持者集會。

同時，白宮一名官員周五表示，白宮繼續籌劃特朗普第二任期。白宮貿易顧問納瓦羅（Peter Navarro）向霍士財經網絡表示，「我們尋求可核實、可認證的選票，以及調查越來越多證人宣誓下作出的選舉欺詐指控」。他表示，現時談論拜登對華貿易政策會如何如何是毫無意義。

……………………………………………………

白宮繼續籌劃特朗普第二任期

冇乜可能，我登必勝

時間證實了這消息

我侵威武

Dont give me hope

我開始明白侵侵想點做
佢想拖到1月5日 之後由五十一個洲投票
侵有27票 連任

納瓦羅

咁應該大把原本支持佢既人都會反對

未必

建議在精神病院
建造一個橢圓辦公室
俾侵侵 在那裡安享晚年

建議你本人同你老豆老母成家人快d死，最好女ga比人強姦死，男ga射精死